[罪大滔天] Sony Xperia集中討論區(29)

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

—

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

POST 24

POST 25

POST 26

POST 27

問：XZ Premium同XZ1有咩分别？
答：升8.0後得重量、機身物料同mon有分别。XZP 191g，XZ1 156g；XZP 4K HDR，XZ1 1080P HDR；XZP 前後大猩猩5玻璃，XZ1全金屬機身。

留名

我點知你邊個講
事實打直用係21:9係太窄

lm

有無諗過sony由頭到尾都喺想keep返5.2吋16:9嘅闊度
可能個諗法一直都喺喺固定闊度嘅前提下改變mon嘅比例
mon嘅size大咗其實可能只喺副產品

留名等xperia 1

等到2046

唔好話18:9啦 當年ip5轉16:9夠大把人笑佢長啦
部機掂都未掂過用都未用就話唔好用 講黎都嘥氣

21:9都叫正統電影比例 反而唔明點解ipx嗰陣差少少19.5唔上埋21就真

竟然爆到post
lmlm

Xperia 10 Plus 已經玩過啦，的確係為咗電影比例犧牲咗比較實用嘅闊度

ip5機身只係比上代長咗8mm闊度一樣，但顯示闊度同長度都有增加，係增強咗使用體驗，唔知你果啲咩人笑啦

計面積呢

三星先係19.5:9

做咩無啦啦計面積

你小學數學合唔合格？識唔識睇題目？

屌咪撚理條弱智啦
用pixel去計部機長寬
1080可以比1440睇到更多字

覺得細同窄咪喎好買囉
咁簡單係度死咬住

呢個app嚟（唔係我寫，是但 download），入 pixel 係比個app知道比例，再加埋尺寸去計長闊度做顯示比較

討論下啫，長咗但窄咗

又討論16:9 18:9 19:9 21:9個問題
窄咗闊咗長咗短咗都係睇你點樣去比較

但有樣肯定嘅係部機嘅機身一路以黎都係唯持72/73mm闊(闊幕65mm闊)

其實我只係講返我嘅觀點，冇話21:9窄咗就一定死一定輸俾其他機，嚟緊可能真係興用21:9手機睇電影呢

1+同oppo已經跟左21:9同20.5:9

佢哋跟同我有咩關係？
就好似m字額，apple用，好多廠都用，但我都係覺得唔好

當年見到諗有無人買咁大部 結果依家越出越大

新po華麗留名

想問下宜家sony機影相仲洗唔洗load一陣先睇到張相？

同埋蚊sim卡仲會唔會reboot部機兩次？

用過xperia s/z/xz 想入手黎緊部1

想問下點解 8.0 升 9.0 之後部機慢左咁多(上星期5 升, 52.0.A.3.202 )....

e.g
影相果下招牌式 "停1停" 耐左 (internal / sd card 都係咁, sd 升9.0後已經再用手機format )

玩緊 game, 彈出去覆個 whatsapp 之後入返要reload... (同1隻game 8.0 果時無)

明顯會快熱左, 之後就會疾到老母都唔認得 ( 打機掛網最明顯, 1個副本都未過就發熱 )

入去ram use 到睇過, 淨係個 os 都用左 1.3GB ram, 係正常定點 (無比較之前8.0, 本身覺得用落順就得, 呢d 數字唔多理)

已經張d 跟機廢app disable / uninstall ( AVG, Lounge, Amazon Kindle 之類..)

仲有無d 咩可以做 / check

唔該巴打

利申: xz2c, up 完9.0 有做"雙wipe" (xperia companion)

LM

最後買左XZ3 , HSBC卡淨機$3780

日系機好靚
但我想等埋xz1

xz1出左好耐

依然好懷念呢隻 size

話說今次 xperia 1 啲人話 sony生性返
我想問以前 sony啲機點解會係差?點差法
無咩研究 想知

Ab芒
油畫相機

用腦設計外型（不包xz2/Xz2p/xz3)
用腳寫rom同相機

咁而家sony個 rom其實 o唔 ok

Xz3 紅色同綠色都好靚

可惜xperia1唔出

灰色先正

準備 1 一出即買，㨂緊bluetooth耳機，邊隻對sony機好

$7000 有找 大家點睇

6999 不了
等oneplus 7pro

長久以來既問題係影相油畫 (x1已改善
ram比其他廠少一截 (x1 6gb都係少一截 不過個人認為唔影響使用

最近呢一年就係外形嚇走死忠 (x1已經變翻方正

睇下跟機或者贈品有咩再決定都唔遲

不過呢排xm3好撚抵屌

行 BT 4.2，不了

ear duo

關咩事？咪又係咁穩定。。。

on9

都係4.2

搵緊全新xz2 compact
點解sony機成日咁快消失，都係岩岩好出左一年姐

一代神機作為phablet個size啱啱好 又薄 可惜之後得屌米有出呢個size

xperia 1係咪無 premium

其實係咪有時唔升好過升？跟返原來個version有時可能好啲

出左價？

我講用one pluson9

one plus pro應該都六字頭

點on9法

7字喎

咁又無 一加CEO 微博自己講 部機五千人仔附近

1本身就係premium

ok thx

後門機，邊角料
升級系統冇曬data
Rom黎講倒水同柒後冇人夠佢黎

用過5.0就知4.2廢廢地
睇你筆直啦
不過簡單講就買返支援aptx既
因為支援aptx既都有粒高通晶片係入面, 咁用電量同穩定性相對有保證

降噪豆準備出mk3

仲 aptx

用 Xperia 就 LDAC 啦

睇定d先
第一代我一出即買伏撚到

姐係邊隻

Google 都唔識？

無諗過咁廢......

果時1出即買 (好似係 18年4月), 當時都叫做top specs 啦.... 845, 4GB ram.....

而家都係1年機齡, 大型update 1次咁大把, 咁都頂唔到

係罪大問題定 an機都係咁

咁要睇佢玩咩藍芽

依家出左咁多唔錯又唔貴既產品
佢隻野仲要講緊可能年尾先出
咁都伏真係收得皮

samsung都係差唔多，一升就會慢 用原本個version好地地

我老母部xz2c升完又冇野喎

有時真係唔到你唔服蘋果, 我部 6s 升左 ios12 都行得走得

比較 ios9 ios10 ios11 係會慢左, 但係都叫用左3年, 過左3個大 update 啦

an機1個大 update 都頂唔到真係好過份

本身係因為部 6s 上左 ios11 之後覺得柒柒地先買部新, 然後 6s 做backup 機. 而家先知咩叫 "真。慢"

Sony Xperia 1 香港速評測:連拍七十張相！眼晴對焦準唔準

發佈會呢部仲係3月版本
未拎返廠去更新4月版本
屌你老味sony今次真係急到瀨屎

Eprice啲編輯真係好撚垃圾

「感光元件亦比較大，有 1.4um」
像素大細同感光元件大細都分唔到

話說有啲野唔明

今次 xperia 1 好似話有感光元件係同 samsung買，真定假?
係真嘅話係點解?sony本身呢樣野唔係勁架咩?

第二， eye af主要作用係咩?
有咗佢係咪代表影人 or動物嘅時候，連拍都可以張張對焦?
咁出嚟個效果係點?係咪比正常連拍嚟講每一張相出嚟嘅效果都清啲，細節位多啲?
咁如果我唔係影人 or 動物，我又做唔做到同樣效果?

求解答

eye af咪追住人眼對焦
佢暫時睇 連拍都追到焦 未必張張得
相機影100張都未必100張得，可能得九成
其他機無咪未必對到人焦 除非企係度 （企係度你可以對到準先禁快門）
如果個人一郁 走焦機會大，影人有機會朦（失焦）
動物唔得，要sony a73 a9相機先得

咁我影例如識郁嘅死物 係咪都係 apply唔到?同普通連拍無分別?

不過聽落 eye af呢樣野好似幾勁

btw thx for ur answer

有普通追焦 應該都得
睇幾快啦， 你話影賽車就算

除左主cmos sony其餘都係三星cmos

仲有普通追焦連拍

屌你夠光既用imx400都影到

咁呢樣普通追焦 其實手機廠具唔具備?
呢項技術係咪普遍?

其他廠係咪都有?

點解會咁 sony 感光元件本身係咪勁

oh 我略略 google咗
其他都有
但係有無話邊啲效果好啲?

你自己出去試下喇，點住樣野睇下個對焦框會唔會追住黎對焦
Iphone就肯定冇

Sony cmos係最勁呀同埋貴
不過今次Xperia 1用三星定制4k芒送cmos

3月同4月版本有咩唔同或改善？

本身 sony造 mon 叻唔叻?
而家造 mon最靚係咪 samsung

btw 上網見到有人話感光元件對影相重要
用 samsung嘅會唔會驚差咗

3月版個相機仲未寫好
影多幾張會炒
賣街應該5月版

細面版oled Samsung 係最頂級之後就到lg>強國廠

而大面版oled 係sony自家ste oled最頂級

用三星cmos點都會差d架喇
反正你影相都係用主鏡多架喇，冇咩影響

oh 所以電視嗰啲就買 sony?

btw 今次 xperia 1 個 mon 手機嚟講係咪勁?又咩BRAVIA HDR 又 creator mode 咁

具體啲講 同 s10比邊個靚啲 ，啲人講到 s10 mon最靚咁

Sony display解像度都高d （呢塊都係三叔出品）
sony有專業模式 色準極高
唔中意色準高 ，佢加左電視塊晶片落去
電視發色

三叔個塊當然都唔差 可能A++同A＋分別

三叔google都有,sony依家有相機部門幫手
我諗得google ai object tracking 可以鬥下

Sony 電視oled用lg oled但自己再調較
Ste oled係sony專業級監視器先用，一個芒20-30萬到喇

creator mode係將xperia 1個芒調教到接近sony專業級監視器既色水又名導演模式
開左呢個mode再連相機同攝錄機可以當外置芒用

手機個芒色水好睇個人
你等部機出左去睇喇
反正我個人唔太鍾意韓廠既色水

Xperia 1得標準（BRAVIA色）同creator mode（專業顯示器色）

只係4k hdr已經屌打左s10

都有壞處既
S10塊芒亮度高好多

你地識好多野
多謝各位解答
好人一生平安

跳咗第二代應該回爐重灶咗

主鏡1/2.6" exmor rs係sony自己
係另外兩個功能鏡先用*** cmos

個兩塊cmos用嘅尺寸(1/3.4") sony semi conductor冇開生產線

有班唔買sony又追住嚟咬嘅人係咁彈點解用samsung cmos

oh thx

原來係咁!!!!

老實講句個52mm用(1/3.4")都整到咁大點解唔上埋1/2.6呢

sony 係發力就塞3個 1/1.5" 比3個主鏡用，到時其他廠真係企埋一邊

下年會上曲面cmos好似

咁都要其他廠配合停低等埋索尼發力

sony一塞粒大cmos落去
其他根本唔夠鬥

不過佢唔出力又無逼到佢

就係講緊要人地都唔搞新嘢、唔塞大啲嘅cmos入去，咁索尼先贏硬

有石塚茂樹幫手唔怕喇

微博爆料人已經話唔洗吹奏x1繼航力，就係垃圾

唉

3300電咪好似以往機型咁囉

XZP 3230夠用一日

升左9.0都仲keep 到一日
已經好耐無用過尿袋

其實三星cmos唔一定差

三星nx1相機用bsi cmos水準發揮好高

Nx系列相機其實幾勁

睇返sony之後會唔會自己特製cmos畀自己

痴撚線未見過咁多打手去攻擊sony手機
Xperia 1有咩咁好怕

又唔係話功擊
咁部部機都有批評架啦
s10 iphone XR XS夠一樣大把人批評
如果一部機連批評都無，咁證明部機完全無人留意

攻

你留意下佢地個d理由勁好笑

呢個真係最大壞處
6gb ram 都還可接受 唔太影響日常運作
但細電會影響

唔理了照買

買黎試是常識吧

又要屌又要買是常識吧
XZ2系列除外

都係等battery drain test 出左先
到時就一時便知龍與鳳

compact 已成歷史

核電xz1c byebye換完機終於要出街帶尿袋

雖然係建行亞洲信用卡專享，但係係咪真係次次都要去到咁樣，放年幾之後賤賣自己啲機、做賤自己嘅牌子呢

上2代 sony 原價賣幾錢?

xperia 1賣平啲彈唔彈得起

想買xz1, 邊度仲有貨？

有冇巴絲打試過部機突然間得番H+ 冇左LTE
尋晚十二點幾到而家都係H+，之前係開心使用LTE中。問過3佢地又話冇事，叫我重開試下

用緊sony xzp ，台係爛3，未爆data

諗多左

dllm
xz2 一年左右就孤兒仔,仲話旗艦級
3月更新唔派都算,4月台版都派左,港版都仲未有

等撚到冇晒聲氣

香港一向都遲

試玩會都delay 埋

3月既都未派

因為個啲forum users係不停重複某兩三個可能連缺點都唔係嘅point進行洗版式回帖

班人on9架，完全係低級打手
好耐冇見過sony機比人咁樣招呼

佢薄得黎有3.5插座先好野。

XZP 3仔here, 先試下reboot, 唔得就入設定將網路模式強制LTE再轉番4G/3G/2G
3仔信號係on9一D, 幾個月前未轉3, smartone冇D咁既事發生過

想揸實機

睇埋今期出得好唔好先囉
好嘅話會有好評嘅我諗

痴撚線未見過咁多打手去幫sony洗地
Sony Mobile自己做到半桶水在先
夠膽出但又要怕比人屌

點解賣部電話，由新都等到舊都未出倒
要等幾撚耐
而一部電話都係用得果一年左右，等要等半年

sony 搵唔倒一隻信得過既 power bank case
有冇咩牌子好介紹

5月頭都仲未有價格公佈
sony真係世界級
用緊xzp諗緊下部用唔用返sony
想睇下實機再決定都要等咁耐

本身見到好想即衝第一水
但搞到宜家連賣幾錢都唔知 真係擺到凍哂
諗住等佢出左摸下實機先決定

鳩估
個價太貴同日本傾緊，期係出唔切貨

應該有技術問題未tune好，所以日本死都唔俾個實期

拖咁耐都唔出價應該係自己都知個價太高啦
雖然我覺得最尾都會係6999

相機個部分由零開始寫一直都好趕，所以唔出奇

Xperia 1德國上架949歐元（包20%稅）

咁差唔多7000 hkd?

過7千一定唔考慮，6千頭 先叫合理。 老實講，我就講3個主相機，比s10 有咩大優點？ 除咗21：9 4k oled mon 同個專業拍片摸式， sony憑咩係5月中尾,仲賣75xx ? 人地s10 p30 賣早咁多， 要換機既人晨早換晒啦

出7000係自殺式

sony定價不嬲都係咁...
唔係第一日

真心要改革就賣平啲啦

改革同墳賣平啲係兩回事

得罪講句,嫌貴咪等下囉,又冇人迫你買
反正會買第一水嘅大有人在

講真除左死忠會有幾多人買
靠死忠咪又係一年蝕錢蝕過一年
遲人幾個月賣仲要賣咁貴
部機幾好都冇用啦
第一水我都會買，但係唔該sony生性少少啦，仲諗住只係靠死忠既話過多一兩年真係可以執柒左佢

今次應該開6798-6998
Btw試玩會都未有到底搞緊咩

屌住買
SONY抵屌係事實

錯唔哂嘅 反正會降價
但 marketing 上唔好囉

正路賣平啲先吸引到人買

一上6998
之後6798 6598 6198 5998 5598 4998 3798 3298 2998（賤賣）
Sony Mobile HK成功令Sony成為一個只值3000幾嘅三線賤牌子
感謝Sony Mobile HK、讚嘆Sony Mobile HK

4998打後已經無咩貨同色簡

除左x1特別既地方，同其他機比，憑咩賣7k

咁Steve jobs除左有創意，創立左apple，救番生apple，出過好多有創意既產品之外，其實都無野特別

咁你講撚曬啦

減就屌佢減
唔減又屌佢唔減

連登仔真係好惡，減價都唔得

淨係想知3300MAH夠唔夠玩4K

其實夠唔夠用呢d係睇人... 我同老婆都係用xzp, 佢d電完全夠用全日，而我自己用法，你比夠6000mah我都係要尿袋跟身

唔好再問呢個on9問題喇
講多幾多年

我部XZP 3230電
平日 8am開始用，到10pm仲剩20%電
去旅行 9am開始用，一日影200張相到6pm先無電
Sony有慳電mode，二來Sony唔quick charge，舊電用左兩年都仲Ok，其它brand 4000電一年之後得返7成咪仲衰
(唔打機)

Sony有qc不過得11-13w到

小米40w快差，舊4000電半年玩完

你用過？有冇咁快

OK惡架
退出香港市場咪OK囉

我部X Performance暖蛋
2700mah，S820，有用STAMINA
唔打機純Facebook Twitter IG Whatsapp係剛剛好可以一日
一打機就至少要差一次
3300唔打機一日係OK ge
打機就其實乜牌子都要屌袋

屌，尿袋

其實其他牌子去到四千幾大電，咪又係一日叉一次電

數記？

係咪得我一個覺得Xz2 / 3 靚 一岀xz2 5千中就買左 而家G6就打柴想岀埋xz3

yes, 用左幾日都幾好 不過個edge sense 一定要熄
太煩

真係等到佛誕都未有

開Stamina會lag d
Performance preferred都係

仲有唔夠一個月就可以將部垃圾XP人道毀滅啦

其實我覺得幾靚

咁點解唔買三叔算

有無睇三叔內置 app

內置360+微信？

XZ Premium 啱啱手痕試下pressure sensor，
一開始1006, 撳落個芒會上到1020再落返1006,
鬆手就1006落到995再升返上1006

係咪氣密收左皮，
有無得上罪大整整佢

無事，漏氣係唔變

有微信添啊?
我知道有 360

岩岩上youtube睇左條台仔片
拎左部X1黎9UP 6分幾鐘D電跌左2%

其實點解大家都咁在意粒電
出街帶尿袋唔係都市人必備嘅咩

有 link?
已經有 youtuber有機?

想像下出街用一日都唔洗叉
唔洗帶尿袋會幾爽?

上個禮拜台狗發佈會個陣D片黎

我出街通常都唔帶袋
所以唔會帶尿袋

agger

可能佢開咗相機嗰啲?
5個鐘 無電

開左cinema pro 1分鐘多d
其他時間都係尻碌同setting

工程機

咁都叫做著MON用6分幾鐘跌2%
SOT咁計都有5個鐘既

5-6個鐘sot到是常識吧
利申:前xzp +Xz2p user

呢部機的確幾正 拍片一流

仲未有價同時間？

my xz2

好似又delay

Xperia 1公佈售價

Wow
美國都開左價999usd喇

有咩問題

咁姐係6998
咁貴買唔落手

6998都貴？咁你等下喇

5月31開賣,15-17號預訂（好似係）

嘩屌你老母真係拖到最後一日

SMHK日日喺fb出post但係死都唔講日期價錢
吊住人條癮

有無經驗人士話我知
xperia賣一個月後會降幾多錢?

2000

真?有無咁誇

6gb ram 細電，sony死忠都不了

日本個邊都冇期

咁識吹水，我地對賭呀
開賣一個月後大鋪減到2000既我送你2部，冇既你送我一部
夠唔夠膽賭
唔好得把死人口

之前好似話香港可能早過日本賣街

跟電訊商上台買應該翻到去6頭

日本本土一向最遲賣

日本本土都唔用Sony 啦

出左xz2系列後跌左勁多

屌國行定價6299

hkd ?

RMB啦緊係

屈支那人落尼買？
希望6998係堅

6299真心自殺價
係咪鳩班強國人

香港要7字頭了
ON9

點樣買呀
等一年去執半價算啦

自殺式

等執啦

香港未必既
強國個價一向貴過香港

真係7字頭就等返個零月先買

真係7我都等返2個月得送多d野先

請問宜家講緊嗰價，係咪根據其他地區的估價？
另，上面有巴打話月中預訂月底賣，邊度訂？

係估價 香港個價未公開

邊度訂我唔知

咁我估6千中

香港一向都買機平d

希望

一早講左啦垃圾設計

香港平啲咪平200人仔
6999+ -200咁上下

spider man far from home trailer有sony電話

都叫做到少少野

邊部？

上年啲垃圾名唔開啦

Mobile個前老細得罪sony picture
係毒魔入面得d影

當然唔止你一個
我都係覺得XZ2靚先買返SONY,本身有IPHONE唔急,等到年尾3998先買
不過呢度太多磚頭機死忠,搞到好似唔讚得XZ2/3咁
其實我覺得X1背面個三鏡都樣衰啦,又無人嘈

比較姐

今年旗艦一係3鏡，一係4鏡，Sony肯放曬中間都算好過放角落頭

其實我覺得打直罷返左上角會好好多

咁可能你審美觀獨特D啦 多鏡頭黎講咁多部機我覺得最順眼就係X1

係，個人覺得對稱設計幾重要下

鏡頭突出嚟，如果鏡頭係角落頭，裸跑平房枱面，好唔穩定

柒

對稱之餘我自己覺得打直係好睇過打橫 以前LG出雙鏡果時, 我覺得成個豬鼻咁

收皮啦你 當初xz2果時打飛機幾靚幾靚幾人體工學 而家收皮出返磚就180度轉態度
下部機罷左上角又會話左上角靚中間柒架啦

xz3都靚啦，索尼設計就係勁在是但擺都人體工學、都係靚

咁靚咁點解1又唔用返Ambient Flow

XZ2同2p 唔掂呢

尤其XZ2P，重到呢...

不過XA2個殼反而幾好J

Xperia 1個26mm同52mm鏡用milvus鏡頭
唔怪得爆料話sony唔夠膽標太高價怕賣唔出

其實你只要說主攝和長焦頭用蔡司合作設計的鏡組就可以了，咋沒人幹得動呢，說到底還是對自己產品維持高價不跳水沒有信心

姐係點? cheap 野?

Carl Zeiss Milvus

同Zeiss 合作應該都係靚野

咁姐係好定唔好?
sorry我無咩研究

用靚嘢都唔敢同人講?

Milvus是單反鏡系列名
同電話鏡頭沒關係

歸得入個個系列即係有果個 standard

終於唔係垃圾 G lens

好似話相機進度問題再延期1-2周

即係宜家想寫好個相機先賣街？

係咪太趕未 fix好哂

咁都太趕
會唔會等到出年

前鏡好似先係cheap嘢

乜鳩都唔公佈send 個email黎做乜

早2日收到
屌出黎

又抽某人

費事比人屌
睇黎新大佬要求好高

延完咪5/31咁上下

連2k 120hz都唔講喇

應該係講26號果個禮拜加上去
因為原定第21周出
好似係

21周係到5/25為止呀嘛
22咪6/1為止

咁計即係最遲8號啦

睇黎應該變6月中了

一日未出新聞稿改時間都會係5月尾

咪又係膠片幾塊

就算係同蔡司合作咪又係掛個名

如果係咁點解唔掛gm
G lens垃圾你有冇用過Sony相機g鏡

之前mobile一直都係掛名g鏡

G =/= GM

兩個level

手機鏡頭掛名打下飛機就算啦

以前nokia都掛蔡司

屌sony以前個g鏡分分鐘係同認證同級

人地又唔係用 GM 鏡，點解要掛出黎 更何況以家官方冇話同蔡司合作
定你以為係菊花果隻假奶味貼紙

小薯仔仲用緊垃圾假菜 1670Z 咋

快啲

唔使以前，以家仲係
仲要真係合作研發

次時代大尺寸Exmor RS全部基於Gen3與Gen5
Gen2用於廉價Mobile類以控製成本，例如IMX600，IMX586，IMX550等。
Gen4將被捨棄，例如IMX400，IMX310，IMX345。

IMX445是三層DBI，Gen6類構架
D錢燒曬落粒主cmos到

"Main(26mm): Sony Exmor RS IMX445
Tele(52mm): Samsung isocell slim S5K3M3
Wide(16mm): Samsung isocell slim S5K3M3
Front(23mm): Samsung isocell slim S5K4H7"

"Samsung semiconductor isocell sensors, Samsung Display 4K AMOLED, Samsung F2FS format, Samsung LPDDR4x Ram and UFS 2.1 Rom.. everything is Samsung"

收到1010通知，9/5嘅體驗會延遲到23/5

6月中先有機賣，sony 好撚野

問左Facebook 照舊答5月尾

佢知條春咩
個發佈會得張死人圖
仲好意思話直擊
直擊左sony老母個閪咩

個日佢話直擊，我等咗兩日，都係得張圖......

Hea做

everything is Samsung

唉 聽日有得揸機變2個禮拜後

自爆廠電子元件方面其實已經算最top
不過間公司

想換部sony機 有咩推介?
budget 6000下

XZP 唔知仲有無貨
XZ2 XZ3 XZ2P 可以不理
等Xperia 1又超出你預算
結論係無咩好推介

加少少

三星拆散d野黎賣就好top
但佢自己合埋d野就好垃圾
佢旗下pc同laptop

爆料係3月已經講sony mobile搵左蔡司定制雙攝鏡組
但唔肯定量產版會唔會cut

但目前睇黎量產版都係蔡司鏡組

有無巴打用過L3

屌你真係用蔡司又唔宣傳就執柒咗佢啦

sony mobile就係輸係唔識宣傳
而家越多gimmick嘢啲人就越鐘意
可以拎黎用但完全唔實用都夠啲科技盲打J

應該內部對自己部機冇信心所以唔宣傳

強國版暫定5/20發佈，5/21預售，6/1開賣
開價6k人仔

加少少有X1?

X1好似話開六千幾
應該就加少少有嘅

定係可能因為蔡司依家係同Nokia 有貼牌合作，所以就算Sony 搵蔡司做鏡，都唔可以貼蔡司個名落去？

+1000到

而家用緊XZs想換
除左X1 係咪冇其他好選擇

係就出新機邊有人買舊機咁on9
你仲要有6k預算

應該係，同nokia合作緊，nokia同佢合作左咁多年，點會咁易俾Sony出名

同埋Sony應該唔會想出其他牌子名，日本公司應該唔會咁做

嗰陣Sony相機同蔡司合作都無大肆宣傳啦

我都覺有6K筆直就加少少X1算啦
佢現有D機真係唔係差少少
唔想加咪等多排等佢跌

Sony 好耐之前嘅DV/DC 已經貼蔡司個名落去，所以應該唔會係唔想出其他牌子名嘅問題

但係相機同電話唔係正面衝突
而家Xperia同Nokia正面衝突喎

Sony Ericsson?

Nokia好似冇拎獨家喎
點睇都係sony mobile對自己冇信心

合資另計啦

不過個名都係 sony 行頭

港版Android Q無限期等待正式開始。

Delay夠未呀

等到想買部pixel 3a 用…等部仆街x1 跌價先再買

到時又會有新既旗艦消息無限loop

sony online store 24/5預售, 31/5派少量貨, 其它地方買的話要等等

同xzp賣法差不多

source？

姐係online開訂先？

門市無第一水貨買？

預售無野送

之前都係sony store 早過出面幾日有貨

24先開訂，有排等

想知價希望唔貴

睇佢訂機跟d乜先決定係咪鳩衝

咪又係bt耳機套卡

睇yoho個網登5998，預計06/03出貨

唔知準唔準

5998即屌

我估9成真

撐你好過撐所巴

下面仲有句

「以試售貨僅作參考，到貨後會因應成本重新訂價」

但願真5998

點會咁平，呢個應該係開賣2個月後嘅價嚟，xz3果時都6598

我估7698啦，頭批可以賺盡fans錢

冇可能啦, 我諗最大機會都係6598-6998呢個range

5998 我覺得無可能

你順撚醒未

訓

友和呢間黑店都信？
你個腦坐撚住左？

你眼盲撚埋

到到都開7k
香港點會開6k
用個腦諗下喇

以垃圾TSO做賣點倒扣1K係應該嘅

7698太貴了，仲貴過S10+，6598-6798合理好多

6998不解釋，過7=on99

最好6598啦，會吸引好多

呢個要睇班marketing 點開價

5698搶市佔好過啦屌

5998好似係 s10+價?
係就好

S10+係6998呀
訓撚醒未

近期剛好有相關情報指出，Xperia 1 搭載了蔡司鏡頭，所以小編就去找了先前在台灣發表會上拍攝的照片，剛好看到在主鏡頭、望遠鏡頭的零件模組上，發現有著 Milvus 的設計字樣，而 Milvus 正好是蔡司旗下的一個鏡頭系列，僅次於最高階的 Otus 鏡頭系列。

那如果 Xperia 1 真的搭載蔡司的 Milvus 鏡頭的話，Sony 怎麼會沒有順帶宣傳一下呢？推測有可能因為是產品代工沒有品牌授權的關係，所以無法掛上 Zeiss 的名號，而我們也有針對此問題向 Sony Mobile 詢問，得到的回覆則是 Sony 總部不願透漏零件供應商的相關資訊。

係咩可能記錯 s10價

小編就去找了先前在台灣發表會上拍攝的照片，剛好看到在主鏡頭、望遠鏡頭的零件模組上，發現有著 Milvus 的設計字樣，而 Milvus 正好是蔡司旗下的一個鏡頭系列，僅次於最高階的 Otus 鏡頭系列。

唔係華為嘅*認證*鏡頭
直頭係蔡司供應鏡頭

Wow

咁睇硬件可能已經同s10同級甚至更高
個價應該冇可能低過s10
最希望罪大可以生性整翻好個相機

其實單純鏡片 鏡頭幫助有限， 當然Zeiss靚野係人都知，仲賣得貴，但現階段真係大cmos 先係手機要既野， 要打低屎為唔難，係睇下sony 有冇心做。 你睇下依家， 幾時賣，賣幾錢都未知

唔明
點解sony marketing唔識吹大去，要用戶自己去研究

一直都話係S10+果個GRADE

曾經買過Xperia忠實fans嘅就賣598大贈送算啦

算法先係重點，攞以前啲垃圾算法你攞full frame cmos都無撚用

啱我係 sony都會咁做

日本仔公司一向on9

係d撚屌覺得貴唔值

Imx400有dram都寫到變垃圾
Sony mobile

玩大d啦一係，出示愈多xperia機discount愈多

有個靚硬件可以事半功倍
Btw我都怕今次個算法又再次令人中伏

應該係牌子使用權？Nokia d手機有zeiss logo所以sony唔用得？

賣曬
利申:只用一部電話

我想問 xz3有無油畫問題?

用緊s10+，只發現360，無微信
wechat我諗住買副機先裝, 做野迫住用

現有全部機都有
x1唯一希望

人地google單鏡頭都完勝啦
硬件只係其次

想借人個名宣傳正路要畀授權費，猜測somc唔畀

不過就算有落名又會有堆打手話油畫啲唔啦間又剩

有

一個算法救眾生

日版Xperia 1數據

日版xz3 數據

使用時間平均少咗

睇數據同xzp差不多

依家用ZX2P已經覺得好唔襟用..

雖然話sony唔識宣傳佢個鏡頭係同zeiss合作
但一開google，已經有幾篇news / feature articles 幫佢大肆講緊

咪又係d人自己發掘出嚟

係啊，但我意思係唔講，人地發現都好，總會有人幫佢宣傳

日版舊電縮咗水，得返3200？

日版代代都縮水電
少100-300mah

一陣吹大左，希望愈大，失望愈大

瞓醒未呀？唔記得食藥吖？

有用，影raw

Raw唔係重手，重點無最多人用既jpeg出黎咩效果
會唔會好似nokia9 咁要用raw先發揮到

Raw唔係重點，重點係最多人用既jpeg出黎咩效果
會唔會好似nokia9 咁要用raw先發揮到

from softbank

想揸機

Xperia ACE

下半年部中階?

而家新果粒IMX445唔知會點…

相機部門今次有幫手但主要都係sony mobile 自己班人寫，即係同學校一樣學生寫完份報告老師一路教提點再修改完先再拎出街參加比賽

如果係香港老師邊會教

好似佢咁講咪輸囉 香港d比賽係老師之間ge比賽黎

中小學幼稚園嚟講通常都家長比賽多過老師比賽

日本自己部中階細機

英國確認5/30發售

借人地把口發大黎講更加draw到attention, 自己又唔洗畀授權費

真係科水痴個名落去又未必有人理

一陣Sony口講係靚鏡，點知實際又油畫就樣衰過唔講
宜家有人幫佢賣廣告，自己又無guarantee啲乜

唔會有國際版

so02L=Xperia 1

我估可能係預留有唔同廠嘅鏡頭可以混用，唔同批次未必同一隻料

越遲買越cut料

通常頭幾水貴既用靚野
越平越cut cost

唔知sony store 試玩會幾時有得報

買機時唔知有冇得check係唔係用蔡司鏡頭呢？

拆開咪睇到囉
佢又冇講明

sony邊有試過咁做
你記錯華為咋？

同埋平時個個微博爆料人都否認係出至蔡司
話係低頻信號器

咁點解圖上MI/LVDS冇 / 開？
廣角又寫是舜宇？（SUNNY)

咁點解張圖上MILVDS冇 / 開？
廣角又寫明是舜宇？（SUNNY)

華為,apple都唔會話用Sony sensor宣傳
apple唔會話用Intel u宣傳

其實好多廠都係咁，特別係Sony Samsung,apple之類，大部份要顧及自己原創技術既形象既公司

講到自己公司咁用心咁原創，轉頭話係買唔同廠既料砌機，觀感會唔好

其實好多牌子都係咁，官方冇特別講明嘅好多都有備用供應商可以換，避免產能唔夠、降低成本、減低風險

拆嘅多數係拆頭批，之後用咩冇人理冇人知

Xz2p 連鏡頭面鍍膜都可以cut cost
有咩做唔出

即將在 5 月底發售的 Sony Mobile 旗艦智慧機 Xperia 1 終於公布台灣定價資訊了！Sony Mobile 確認將於 2019/05/17 (五)～2019/05/26 (日) 舉辦預購活動，消費者只要在指定通路預購 Xperia 1，最多將可獲得 3,000 元的配件購物金以及一年的手機螢幕意外維修服務（螢幕維修價最高價值台幣 7,000 元），最高可獲得萬元的等值好禮贈品。

台灣個價貴都戇鳩

Sony Mobile 今日（7/5）在台灣公布 Xperia XZ2 Premium 旗艦手機上市資訊。Sony Xperia XZ2 Premium 建議售價 28,990 元

不過台灣個價係貴好多嘅,睇下就算

定價 30,990 元

仆街了
上次見到啲台仔話定價高過二萬幾就唔買
點知而家3萬

佢哋之前估計係28000

睇黎香港真係要7字頭

7字頭又可以等佢半年插水

台灣個邊仲要送得個尿袋

最多將可獲得 3,000 元的配件購物金以及一年的手機螢幕意外維修服務（螢幕維修價最高價值台幣 7,000 元），最高可獲得萬元的等值好禮贈品。

配件=充電器手機殼 唔包耳機個類 而且只可以用官方湯人價買
爆芒仲好笑 一張玻璃貼加個殼除非你成部飛落街
如果唔是都好難爆

128GB, 多一粒鏡頭, 4k oled mon
按照以前定價點睇都值7字頭

預購送咁少野都幾搞笑
係爆芒保有d用，可以瘋狂裸跑

求其送個濕9藍牙耳機都好過呢d

坐等2020算

跟機應該會送?
雖然應該垃圾黎

最似係6998

今日有無機會公佈價錢

我估7599

香港班人放緊假

6798

香港通常平10%,應該係6998

Xperia 1在台售價將是新台幣30990元
雙卡雙待、6GB記憶體與128GB儲存容量規格版本
原廠盒裝將隨附：
1-透明保護殼
2-PD充電器UCH32
3-購物金
4-螢幕意外損失補償

透明保護殼係smart cover嗰種揭蓋
定係好似rasta banana嗰種back cover

耳機都冇?

我估透明軟膠套

標準配備

應該同XZ3差唔多?

軟膠會炒貼

啱啱行過sun mobile xz3仲要$444x

除咗root仲有咩方法用盡個mon唔要下面條bar

sony死忠，但下下睇某啲片成日有條bar係度好揚眼

navigation gestures + immersive mode

留名等自爆價

其實真係冇用,XZ2C出機就裸跑左成年
部野已經成舊番梘咁經常跣手一米幾屌地
到依家都係花少少MON未爆過

*** S10+ 當初台灣開賣 32900, HK 6998
$ony NTD 30990 , HK ?

唔同公司無得講
xz2p ntd 28990 hkd 6798
xz3 ntd 25990 hkd 6598
今次無咩可能唔係6998

6798好似

三星全世界都8k係香港7k

本身有得set??

香港有稅？

係得香港賣得特別平

係真唔係呀

agger
我部xz除左上個連登都好似噴火龍咁之外都無咩大問題
繼續等

$3798

好似520先出價，531開售

大陸吓

講一句就信

想等埋sony出細機先
但係唔知部xz頂唔頂到

香港三叔好識做生意
唔怪得香港人唔係用蘋果就三叔多

係 sony 要學下 samsung

當大家仲等緊 Xperia 1 嘅時候。。。

6.1吋細機
Wfc

以多鏡頭嚟講，好似X1咁擺中間其實最順眼

部機細左要就零件擺位呱

所以話，sony marketing 係要炒撚哂去，吹就吹半年，到真機就縮spec，再要等兩個月先開賣，未開賣又傳下一代近勁，不停咁loop，咁就唔柒洗買

下一代唔會勁過Xperia 1

Premium 同常規旗艦既分別

步緊htc 後塵

咁更加要執啦Sony

x1 係premium 級機
不過年度旗鑑都冇5g ：

因為5g機仲高級過premium

點解你會覺得常規旗艦會勁過premium

佢當咗下一部旗艦就係下一代，下一代點會廢過Xperia 1咁on9

Xz2 有update

改個後鏡頭擺位之外其他都無變
睇定D先啦

xperia 2 = 小尺寸版xperia 1
唔係咩下一代，ifa出

updated
4月patch

我仲以為細機會得雙鏡添
果然21:9喺好長，仲長過xz1同xz2

都係冇3.5

flagship

國行確認6399人仔

講下笑

1+7pro這樣的色彩表現和視頻效果都能拿第二的話，那我覺得只要是個imx586加個ois都能達到這個效果，那索移只要多交點錢，估計都能到第一了， 他麼笑死我。

csl 話524可以優先體驗

邊度睇，csl無SMS俾我

就係sms sd 黎

csl:【搶先體驗Sony Xperia 1專業級攝影‧視聽】
csl 現誠邀您與一位好友搶先體驗Sony Xperia 1世界首創配備眼睛追焦功能的智能手機，配備三鏡頭相機設計承繼Sony的α專業相機及BIONZ X for mobile技術，提供專業級拍攝體驗。再結合6.5” 21:9 CinemaWide 4K HDR OLED 屏幕及Dolby Atmos 杜比全景聲，帶給您視聽新享受。

Sony Xperia 1體驗日
日期：2019年 5月24 日(星期五)
地點：io.t by HKT概念店 (圓方二樓2001A)
時間：晚上7時至8時30分

獲確認出席者更可獲 200 Club 積分及尊享會場預訂優惠。

咁係咪姐係24號前都係乜資料都無

一早講係5/24
1010都係

衛訊23/5

台狗sony mobile都公布左價幾日
香港仲係乜都唔講

斷估唔會等到 5 月 20 先講可以即日預訂掛

香港跟大陸？

建議零售價：$6999
預訂日期：20/5
預訂優惠：多送一年保 + 256GB microSD 卡
正式開賣日期：5 月 31 日

官方?

都話531出架啦

我都講左好多次
5月尾緊係最後一日架喇

預訂有冇話邊度？

xzp有2月patch update

送SD CARD有鬼用

啱啱收到

部機有得插卡
所以有咩問題？

可能係慢卡

256gb 卡都唔慢得去邊喇

張卡拍唔到4K就好笑

On9少陣喇
之前sony用慢卡30rw都拍到喇

唔知關唔關個update事
頭先岩岩叉完電甩插頭部機死左唔熄著mon
要force restart過部機先無事
有無人同我一樣？
Ps 舊時用Z5P有一日又係咁，係公司叉叉下電就死左，好撚驚又係咁

之前XZ1個updated唔係47.2.A.10.28咩
點解今次降返去47.2.A.2.24

有d咩更新

2月security patch

31號上機 要翻黎先買到

然而whatsapp依然用唔撚到

我都收倒

唔係7字頭抵玩啦
過兩個月正常價

未收到

屌，我都未收到

多一年保同256gb sd卡有無假假地值一千

衛訊個個有無人去

唔知xperia 1個card reader有冇改善呢？

我想去sony store 個個
最多野送

舊機係鎖速

唔知今次THE CLUB有無得好似XZP果次咁用分黎減價呢

衛信唔係會員，無份玩

Sony 係會員，但未有email

Xperia 20

愈吹愈多機 sony係咪真係放咁多資源落手機部ar...
宜家部xperia1都搞成幾個月先出到

衛訊話即場訂有價值799既野送
送多張256 sd card#yup

Wilson係人人都去得？

要會員應該 見佢要登記

屌Xperia 10換左cpu改名咋

連試玩會都要會員優先
係咪拍太多人

Sony Xperia手機設計將不會追逐市場競爭

但係個賣價就緊貼市場

Sony Design 從無追逐市場潮流

2部姐，又唔算多。

Xperia 20 應該都係 ODM 機嚟

中階反而有雙LED...

「對於未來，高橋洋最後更是信心滿滿的說，2年後的索尼手機讓大家刮目相看。」

XZ2個垃圾充電口終於報廢，都鳩左4～5個月

原廠囉

平幾百又要遲拎

Z3設計 + 10鏡頭位 & mon
唔用戇鳩2.5D

csl 個體驗日咁快full左
信仰fans今次真係餓得太耐

屌信息都未收到就爆

索尼Xperia Ace SO-02L 真機，5 英寸18:9 全高清LCD 顯示屏，表面輔以康寧第5代大猩猩玻璃，電池2700mAh，高通630 ，4+64GB，可以擴展512GB SDXC，後置攝像頭1200w 像素，F1.8 支持混合防抖（光學+電子），索尼還改進了電子變焦性能，可以提供更為清晰的電子變焦畫質，前置設想有800w 像素，120° 超廣角（F2.4） ，有一個4幀故事模式，可以同時拍下4 張/段視頻或照片，搭載Android Pie 9.0 系統，即日開始可以在docomo 預約，6月1日上市，48600 日元（約合人民幣3000 元）

竟然有OIS
似係XZ2C downgrade版換埋後鏡後蓋

可惜冇快門鍵 否則就換這部了

日版限定
你香港都冇用

有冇人有xzp 8.0 firmware

幾多年前嘅設計

定制機仲想點

sony都心水清
係日本賣下就算

呢d機係日本網絡商比錢定制架

Wilson係咪又開多場體驗會？
已成功登記

現在，參加Xperia 1預購活動，Vodafone英國將免費送一台PS4遊戲機和漫威蜘蛛人遊戲、Carphone與Sky Mobile均送WH-1000XM3無線藍牙降噪耳罩式耳機、O2送六個月Rakuten電視訂閱等。

呢d先係路
識做生意

香港送sdcard

電訊商送唔係sony送

vodafone都可能又R Sony 平賣PS4比佢地做贈品
一家便宜兩家著
唔信vodafone用市價入PS4黎送啦

似M4

商人一定會講數

Smartone 唔知幾時有呢

消費者嚟講抵到爛

香港電訊商贈品: 手機保護套, 螢幕保護貼, sd卡, 3000mah外置充電器

消毒濕紙巾

Csl唔知送咩

3000mah計埋損失仲細過舊電

Xz2p 當年送SBH90c？
點解隔左一年差咁遠

記得之前衛訊好似成日送呢D垃圾 我屋企仲有好幾個呢D 3000幾mah既尿袋係度

Wilson 之前都送10000

因為Xz2p 成本低囉

一出個陣員工價4700到就買到

最弊係驚d a5和牛比手機部門班港女煮到唔知點
等多兩個月觀望下先決定入唔入

XZ出嗰陣送水壺書包咋

我仲有keep喺屋企
用又冇用但又唔捨得丟

我之前買XA2 3300mah 送咗舊尿袋就係得3000

架仔自己仲係64GB
可以港台屌得多先有128GB
我依家連netflex都無，都用左8XGB
64GB仲有咩用

提外話，係未taobao有得訂個架，雙sim同時又可以插SD？

問題解決了

日版好似平d

有冇人用緊Xperia10，細細部幾好揸手咁。唔知電量如何？

Netflex 係 streaming，應該唔會太大

將 d 相放 sd card 啦

netflex有office睇
仲有kkbox
仲有拍片
仲有影相

買張 Sandisk 1TB

兩個台

而家提早預訂除左sd card送之外有無其他
利申: 用緊p30 pro 考慮緊轉唔轉sony

用華為機自己知得喇，唔洗講出嚟

P30pro個垃圾色散芒點撚樣用

比個垃圾鏡頭呃左去買

個ryyb cmos都on9喇
色水柒又偏色

講下衰咩？

之前唔知邊部送旅行套裝一SET幾個袋
去旅行用0黎PACK衫PACK手機/相機差電USB線好好用

Sony今日公佈年度旗艦Xperia 1 將於7月12日正式登陸美國市場，在美國的消費者可以在Best Buy, Amazon, B&H Photo, Focus Camera 等其他經銷商處購買此款產品，美版定價949.99 美元 （未含稅）

xz個背包帶過幾次去旅行 退役了

屌度度都出價係得香港無
26號完約啦 smartone快手啦

又話5月30既你

個個係amazon自己標

20-22號左右會出價
22號sony store有試玩會
屌又抽唔中

24、25 都有

係咪唔係個個去得？

有冇link

我屌，我又係會員 又收唔到

HK$ 5998

抽既好似
我xzp個次中左

根據 5月17日 Sony Mobile 的最新消息，Xperia 1 將於5月31日正式在港登場，建議零售價為 $6999，並於 5月20日起接受預訂，預售期(5月20日至5月30日)內於指定特約經銷商預訂 Xperia 1 手機可免費獲贈超大容量 256 GB Micro SDXC 記憶咭，價值 $699，限量 500 張，數量有限，換完即止。另外凡於5月20日至6月30日期間於特約經銷商預訂或購買 Xperia 1 可登記享額外1年保養服務，價值$399。

屌你老母限500？

嘩......現金價$5819 添 wo

送都未必想要仲要限量
當人on9

食撚屎啦SONY MOBILE HK
當D FANS狗咁對待

日期售價遲遲都唔公佈，贈品少過人地仲要限量

Sony 冇出過 256GB microSDXC，咁咪即係送其他牌子？

重可能係俾張低CLASS 0既「慢卡」你

sonnion白金會員都抽唔中，有冇搞錯

冇email...

咁睇黎等翻一兩個月 減價先買好似抵d

咪走出黎柒
呢個級數幾年前見最慢都class 10
張野仲要699，我估係SanDisk
Btw早2手去睇三星evo plus 100r 90w都係380到

1-2個月未必會減
但應該會送多d野

畀快卡你都冇用，xperia 1個讀卡可能又會鎖左速

睇下垃圾 / 宣傳郵件有冇

係咪抽中先有

少到

分分鐘好似Xz2p 個陣派極都有扮限量

btw指定特許經銷商即係有邊d

已平過其他地區

佢有個list,官網搵到

搵唔番個回覆，之前有巴打貼過外國電訊商送乜，可否貼多次？

唔知啊，佢話先到先得

PS4 / WH-1000XM3

6999

合理價錢

都預左佢mark 6999
開賣即減幾百之後個價就會正常d

而家d機冇曬喇
你見s10個陣有減咩？

XZ2P 鏡甩柒可以點搞

換 Xperia 1

啱啱用咗兩個月都未夠

拎去原廠整唔使錢

Btw我一早講過會粒鍍膜

Btw我一早講過會甩鍍膜

256GB Micro SDXC 記憶咭(讀取速度高達100MB/s及寫入速度高達80MB/s)

送500張真係世界級

台灣送1tb 記憶咭
香港索尼

等你咁撚耐仲要限量500張, 今次真係就罪大啦

台灣128咋

講係限量但事實無限供應

呢卡頂多400

要比原價買，貴多一千，有機會先送張幾百蚊既卡

呢個價係咪唔好預購住會好啲？
喺epc見到話有兩樣野送 即係除左256gb卡之外 仲有多樣野送？ 會唔會又係送sony store coupon？

而家咪送張19卡同多一年保

香港個價已經唔算貴
台灣8k送垃圾

一年保唔計啦
同埋你留意下放風果堆網站 都係話贈品果道未firm實架
啲人宜家估佢送藍芽耳機/cover touch case/coupon/其他

cover touch case
唔送好過

我估張卡又係好似上年 XZ2 Premium 送個濕鳩藍牙耳機一樣，又係要去禮品換領中心排隊攞

256GB 會唔會係呢兩張其中一張？

上:p30 pro
下:Xperia 1(工程機）
From twitter

好柒

P30 pro

2019旗艦用1080p,p30 pro真係好白痴

華為慳錢用京東方色散oled真心狗也不屌
6000都比咁既貨
同上年Xz2p 用lg 平價rgbw 4k一樣，明明lg都有正常rgb 4k芒

爭咁遠屎為

垃撚圾

Sun mobile上台5999

台仔話個相機仲係油畫喎

而家放出街既都係工程機

放得出嚟啫喺個algorithm基本上都完成
就算你話喺工程機，我唔信佢出到嚟會突然變好囉
利申：等細機

出面一張512都係$5xx
送張256真係大恩大德

仲要限量

想睇實相 同手機評測要決定

Sony mobile hk出名縮骨

咁你可以等埋31/5真機試相既

普通旗艦一定係喇

作為三叔粉絲，對索尼靚mon同靚聲機表示
我願意狗衝

其實 raw 姐係咩?

所羅門呢排無玩咸膠？

？

自己googe

睇下下部屎為抲以出到咩
粒U都無

過黎傾可脫figure

都冇玉澡前

玩吓啲Native Skytube啦

用gcam都要用到raw喇

不了

咁聽上面講，sony就算油畫都可以用到gcam，不過最好都希望原生相機做得好啦

舊機油畫係因為用raw>jpeg>降躁

Sony mobile聲稱xperia 1成像有4倍提升對比xz3

Nokia 9 pureview 14bit raw

急不及待好想玩玩了

肯定？

呢D官方說話聽少少好啦
間間都吹噓自己好撚勁架啦

而且好似係講低光攝影同XZ1比, 畫質有4倍提升,
唔係XZ3,

正常邊有公司會咁快踩低自己上一部機(因為仲賣緊)

最怕喺 Sun Mobile 買機，第一水嘅機開親都有少問題。

所以佢都寫明聲稱

sony 即時eye af 都係今年先加入d無反相機度
電話咁快有，算努力架啦

仲有12日就可以同XP講再見

想知聽日幾點開始預訂

放工先訂算

諗緊喺邊度訂

幾時有DEMO機 揀色

唔諗啦 直接姣婆紫

Sony叫好架喇
對比搵自己機比
其他廠都唔開名寫abcd

一向唔正常

我諗緊灰色定紫色，不過應該都係紫色

但隻灰又好屈

灰色先靚

灰色，一定揀灰色

灰色竟然咁有市
都好我唔洗驚紫色冇貨

灰色先係今次既黑馬

有英國Sony 員工拎左機 試影左張相
話似A72, 佢都upload左兩張相上Twitter

link

第二張好似係無開預拍功能 blur左 睇下就算

吹大左少少咁啵

睇下就算喇

有ois會拉慢快門，除非隻貓企定定唔喐

Mario skin好正

有人眼af.
幾時加埋動物眼af

唔會擠係下一部掛

a73都係岩岩有
你唔係諗住相機岩岩有既野 即刻放落手機嘛
過一兩代或者其他相機廠都有先

台狗呢條片做得幾好
反觀睇下香港sony mobile

台灣賣咁撚貴
講咩都無用

貴成k
D台仔係咁屌送垃圾

A6400都幾個月

好心你啦， 有ois 拉慢快門都講得出。
你應該話auto mode 判斷影動物但快門依然唔夠快，再加上 可能現場位置燈光較暗，快門唔能夠太快。結果隻貓就blur 咗。
呢個時候入pro mode 手動推快快門就得， 當然iso 亦上升，呢下就要講sony 調教既技術啦

佢下面有提到係 "Demo Device"

我有講錯咩？
係有ois同室內唔夠光正常都會拉拍快門架喇

我唔明點解有ois 會自動拉長快門？ 係咪證實咗先？
至於你話唔夠光要拉長快門就合理， 因為需要更多時間吸光

台灣27日可以拿到機了

唔係同香港一樣 31 號先正式咩？

有無人會想放部xz 3 呢
想收部黎玩下 等Xperia 1 跌價

呢到冇人用xz3

聽日有得訂？

23號試玩會先訂

衛訊confirm會跟
SONY 自己送個兩樣
10000mah尿袋
Type c 線
全屏玻璃貼
3 data card
藍芽喇叭
電話三腳stand

呢個係預訂？

Wilson預訂送799個個應該係藍芽喇叭

喇叭？唔係耳機？

喇叭唔係sony送

幾時有實機睇顏色
盲訂危危地......

我就咁睇網上啲相，紫色好似唔可以盲衝

應該今日有工程機同demo放出街

送咁多野？

係既放工去衛訊訂算

藍芽喇叭係參加試玩會先有

Sun Mobile 出機 $5998，呢個價先正常囉
不過除咗要去爭嗰張 256GB microSDXC 之外，應該冇黃豆送。

黃豆即係？

無q用嘅贈品

Sun出過2次機都有問題
仆街換又只比換1次
都唔知係咪返次貨

我都係，之前買 XZ Premium，分兩日開 5 部先收貨

你估佢會送個bose俾你咩

799唔知咩貨色

Bose

所以平多 $1000 都唔會去 Sun Mobile 買

而家係咪得衛訊有得訂

之前喺sun mobile出xz1到依家都冇事喎

目前係wilson同sun mobile

5998 呀

豐澤 online store 都有得預訂

衛訊係咪有得訂啦？

聽講延遲發售，唔係 31 號

聽聞百老匯6月頭或中先有貨開賣

留名 SMHK 又畀人屌到飛天

屌，都唔知係唔係日本公司見smhk個xperia1發佈會咁廢，d貨先分俾台灣，大陸，最後先到香港

唔撚係啊

延到 6 月 10 或之後

上星期先話31號，咁快自大嘴巴？

如果計真正發佈開始
起碼等左兩至三個月

又邊到吹

Wilson送呢堆野
體驗會訂另加$799禮品

張卡係咩牌黎

預購去到9/6

個登記日期想點

smhk菊花不保

放工去訂

一睇就知改得好急，日期都改錯
9/6至30/5

澳門先係最後

都唔知有冇野送

在上個月搶先在香港進行預覽的 Sony Xperia 1，到了今天終於有正式的發售資訊了。這台全新的旗艦作將會在 6 月中上架發售，定價 HK$6,999。好消息是，苦等已久的索粉們已經可以在今天到各大指定零售商預訂，而且在 6 月 9 日之前成功預購，還可以獲 256GB microSD 卡一張為早鳥禮（限量 500 張）；在 6 月 30 日之前購買，則可登記享有額外 1 年的保養。

月中先出

想問下最穩陣係咪去番官網預訂最好呢

最穩陣就等幾個月後買

等唔切啦，等左3個月喇已經

呢部機係未炒版黎

等咁撚耐

最貴就真
買下大鋪有咩送同優惠好過啦

含撚啦SMHK

又要等多個月先出貨?

之前開發佈會實牙實齒話5月尾
依家又6月中，比人當狗咁撚

又等多個月...部XZ已經頂唔撚順

你見之後遲遲都唔肯公佈確實日期就知有問題啦

又遲半個月

冚家祥諗住6月頭返香港可以順便拎埋部機, 依家mola mola

總係覺得呢次隻紫色會中伏

要睇真機
影相係睇唔到

算
都等左成3個月
唔差在等多10日

係唔係23號去1010個體驗會會有真身機睇到

換領張256gb卡仲複雜過xz2p個藍芽耳機

我喺衛訊訂算

Sun mobile 平$1000, 但無灰色

同上次XZ3拎個無線充一樣咁煩

上台價來喎清

之前個死忠扮晒6月1 開賣，依家又柒多鑊，好心啦

咁用開就ok 啦，佢啲plan 又唔會因為出機而貴啲

Xz2p 排隊耳機唔夠派又唔走得係咁比人屌

灰色最好丁

又要嘥多一日去拎卡

而家冇左無限plan, 完約轉台算

Confirmed delay by Wilson 10-14/6先有

SMHK

台灣唔知點
強國都好似延遲開賣

廢撚到

啲marketing都戇撚鳩

乜柒野都無得個價

除左Wilson，度度預訂都唔多吸引，睇多兩日先

唔理咁多，已訂黑色， 信仰已充值！！

Sony store送Sony CP-VC10尿袋，type c線，納米保護液，佢肯送自家尿袋已經算好好

黑色+1

我都係…sony 正仆街

呢個包埋256gb sdcard同1年保？
駛唔駛做會員定直踩上去訂就有？

收到Sony Email喇

取貨日期：6月中旬

諗住6月頭翻黎就買 而家又要等

包埋 要sony store online預訂先有
但係7k覺得唔係好抵 等下先算

256gb sd card係要搶，得500張好似係

踩落store confirm有先落
一陣訂完先話冇就真係揼春

要自己登記
即係唔一定有

Sony隻尿袋pd都冇 max 5v3a
Sony store真係賣信仰

屌單口5v 1.5a

無知一問預訂係唔係要full pay？

個納米塗層保護液有無巴打有用過？

Sony Mobile繼續當班客係狗咁撚
但仍然大把狗搶住去奶Sony個閪

Wilson有機比人撚未？

我都想知，通常佢最快有

無色睇好難貿貿然訂，睇返台灣果邊，香港D贈品送晒D死貨

我都喺紫同灰兩邊掙扎緊

我反而係黑同紫

白色無人爭

以前Z5P個前框同面版既黑色可以融為一體，Xperia 1唔知點，如果唔係成舊黑色都應該型

Sun mobile 現客已訂紫話15號攞機

灰demo 殻無想像中好睇都係紫算

今晚訂白色機，有朋友有Sony員工價，5xxx

15 號

個耳機掂唔掂架?
有無用家
本身無耳機用搭單買埋又好似ok

都係6月中旬先有機?

係

53xx 跟usb線，256卡，納米液，2年保

師兄邊間訂，同埋預訂係比全數定點

平到咁多,好開心

識人真係好重要

個msg 寫好啲啦
訂單正本 定 收機買貨個收據正本？

要人9號前登記
但部機又要10號先出
邊有收據登記？

六月攞完機
過唔夠一排又出機
smhk都戇鳩鳩
點樣買啊

台灣賣8k送多d野好正常

垃圾，ldac都冇

尿袋食左？

下半年個部又冇4k冇衝突

有無人搵到實機撚？

百老豐擇得demo gay係櫃入面
毒撚冇問佢拎出黎

都係等 2020 算

我都搵下有無fd幫手r先

咁係要登記左先出機？？定出左機先登記？？

屌好明顯打錯喇
你唔買到機點拎單

我估要sony store 22體驗會完後先有

sony mobile hk係咁上下啦

日期都改錯就知

暫睇胃信應該最好？

衛訊

諗緊去唔去衛信個體驗日 但你我自己想trade機換x1

睇D DUMMY機個紫色幾好

美國幫你做低左華萎SONY求下你生性爬返上三叔下面啦

贈品吸引過 Sony Store 自己嗰啲

岩岩問衛訊條友佢話原本31號賣
但係今朝收到通知話delay去到6月中

係 行左各大電器舖同電訊商全部垃圾
訂左灰色等9號左右拎機

個個都話唔知sony真係撚狗達人

成功r到

孝子

錯po

今日先收到風改期
個相機睇黎新老細唔收貨

應該要15

剛網上預訂完成, 等6月中取

$5399 SONY朋友員工價

一個人有幾多名額

真係好on9
開訂但冇實機俾人試
真係賣信仰咩，都痴撚線

4個
我都r到個啦

好似4

R到discount真係幸福

雖然冇左尿袋送, 不過平成23%, 最重要既1+1年保同埋256GB SD照樣有

情意結, 上SONYSTORE訂覺得最好, 又好服務

前年XZP又係用員工價買, 送野仲多過街客, 又平過街客

前年我the club訂XZP，手氣好部機無問題

員工$5399........可能要8月細店e.g. IMobile先做到呢個價，好羨慕

smhk做嘢真係好俹簁
update慢 依家賣電話都慢

前年XZP我朋友員工價$4998, 仲跟埋街客唔會送既SONY BT掛頸無線藍牙耳機, SONY 8700MAH尿袋, SONY 32GB SD, MCL戲飛, USB-C線
果陣街預訂要$5998

嘩屌

我寧願佢部機出咗街先慢慢 fix 相機問題

SONYSTORE買有SONY正式單據, 保養一定沒有問題

到時你地又屌佢唔fix完先出街
話曬係第一部one sony+重組後既出既機
不容有失

我唔識你朋友可唔可以r下
最多比幾百水腳費

幫手r多個

我已經食左最後果個

Sony機邊有咁多人買

連登有愛
推到有好心員工出現

6998-5398=1600

Sony store有實機試

咁應該係得銅記有
我去咗旺角

唔撚理啦
直接訂左紫色

我都係
愛是一種信仰，把我帶到「1」的身旁

有無得一齊r

銅記有
問咗職員話冇？

旺角咪得個牌
成間鋪一眼睇哂啦

遲2日都有喇
反正23有真機玩

始終朋友搭朋友，唔知你是咪真係買黎自用，還是賣code，變賣部機比人賺錢，Sony條款講明not allow for resell，雖然你賣左Sony應該唔知/唔會理，但是我怕影響到人，間接影響到我日後用員工價買機

人心隔肚皮，連登有愛都要諗下

我就真係諗唔到除咗有愛之外仲有咩人會覺得索尼電話係會有resell value

新出實有，當員工價5399入，5700-5800走都應該有人買

包開機自用即賣埋舊機已示決心

所以先會有巴打話俾返幾百蚊水腳姐
你自己都講到R咗最後一個但係又好似有能力R多幾個咁，其實直接話冇咪ok

香港地邊有咁多人幫Sony打工，明架啦，又唔係apple藍精靈

我唔是果位巴打呀我冇講係最後一個

r到最後果個係我

唔緊要
繼續推

認真諗諗佢、我又唔想上台又唔想要垃圾黃豆
我覺得比300-400水腳都有so

講到明，只跟256sd，納米液，2年保，usbc線

唔收你錢，telegram我

有，不過我比較相信所羅巴打

屌

快telegram我啦，瞓覺啦

連登有愛

巴打請問仲有無quota剩

沒了

一句講晒衛訊定sony？

csl暫時知嘅優惠

Sony store 訂要的到6/22

無限delay 真係delay no more

預計聯絡送貨日期: 2019年6月15日 - 2019年6月22日 下午3時後

預計自行領取日期: 2019年6月15日 - 2019年6月22日 下午3時後

3500電，好難攪

預訂係唔係要FULL PAY?

飢餓嘅fanboy

3330

部濕9 ip6s頂唔住

撚狗咁撚 屌佢老母

仲少過xz2p, 點攪呀

撚完你咪又係

Oled慳電d

不要再説了

衛訊話10號到

屌英國上台唔怪得送ps4
個plan貴撚到

想問而家係咪得cwb sony有實機玩？

999